夏殼道天橋的自發行動者，請注意注意： 海富對開立法會道轉角，有上40-50數警察在上長身膠盾。 小心。

夏殼道天橋的自發行動者，請注意注意：
海富對開立法會道轉角，有上40-50數警察在上長身膠盾。

小心。